[{"c":"015","n":"Soci\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SPRL)"},{"c":610,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SRL)"},{"c":"017","n":"Association sans but lucratif (ASBL)"},{"c":"014","n":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme (SA)"},{"c":"070","n":"Association des copropri\u00e9taires (ACP)"},{"c":"030","n":"Entit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re (ENT E)"},{"c":721,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 ou association sans personnalit\u00e9 juridique (SASPJ)"},{"c":"012","n":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite simple (SCS)"},{"c":"011","n":"Soci\u00e9t\u00e9 en nom collectif (SNC)"},{"c":"016","n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative (ancien statut) (SC (AS))"},{"c":612,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite (SComm)"},{"c":"008","n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SCRL)"},{"c":235,"n":"Entit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re sans \u00e9tablissement belge avec repr\u00e9sentant responsable TVA (EESEBTVA)"},{"c":"006","n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 illimit\u00e9e (SCRI)"},{"c":"003","n":"Unit\u00e9 TVA (UTVA)"},{"c":124,"n":"Etablissement public (ETSPUBLI)"},{"c":230,"n":"Entit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re avec un bien immobilier en Belgique (avec personnalit\u00e9 juridique) (EEBIBPJ)"},{"c":722,"n":"Association momentan\u00e9e (AM)"},{"c":125,"n":"Association internationale sans but lucratif (AISBL)"},{"c":215,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 civile sous forme de soci\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SC SPRL)"},{"c":412,"n":"Centre public d\u2019action sociale (CPAS)"},{"c":"026","n":"Fondation priv\u00e9e (FP)"},{"c":"019","n":"Mutualit\u00e9 \/ Soci\u00e9t\u00e9 Mutualiste \/ Union nationale de mutualit\u00e9s (MUTU)"},{"c":110,"n":"\u00c9tat, Province, R\u00e9gion, Communaut\u00e9 (EPRC)"},{"c":"025","n":"Soci\u00e9t\u00e9 agricole (S. Agr.)"},{"c":"013","n":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions (SCA)"},{"c":"020","n":"Union professionnelle (UP)"},{"c":"022","n":"Organisation scientifique internationale de droit belge (OSI DB)"},{"c":999,"n":"Forme l\u00e9gale inconnue (ONSS) (OUTONSS)"},{"c":706,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative (SC)"},{"c":"029","n":"Fondation d\u2019utilit\u00e9 publique (FUP)"},{"c":411,"n":"Ville \/ commune (COMMUNES)"},{"c":508,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 finalit\u00e9 sociale (SCRL FS)"},{"c":"065","n":"Groupement europ\u00e9en d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique (GEIE)"},{"c":"060","n":"Groupement d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique (GIE)"},{"c":151,"n":"Autre forme l\u00e9gale (AFJ)"},{"c":129,"n":"Polder \/ wateringue (PW)"},{"c":"018","n":"Etablissement d\u2019utilit\u00e9 publique (EtUtPub)"},{"c":418,"n":"R\u00e9gie communale autonome (RCOMAUT)"},{"c":214,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 civile sous forme de soci\u00e9t\u00e9 anonyme (SC SA)"},{"c":"051","n":"Autre forme de droit priv\u00e9 avec personnalit\u00e9 juridique (FDP PJ)"},{"c":"002","n":"Organisme de financement de pension (OFP)"},{"c":453,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e9trang\u00e8re sans \u00e9tablissement belge cot\u00e9e en bourse (SESEBCB)"},{"c":413,"n":"Police locale (POLLOC)"},{"c":160,"n":"Organisme public \u00e9tranger ou international (OPEI)"},{"c":212,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 civile sous forme de soci\u00e9t\u00e9 en commandite simple (SC SCS)"},{"c":208,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 civile sous forme de soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SC SCRL)"},{"c":211,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 civile sous forme de soci\u00e9t\u00e9 en nom collectif (SC SNC)"},{"c":"023","n":"Association \u00e9trang\u00e8re priv\u00e9e avec \u00e9tablissement en Belgique (AEP)"},{"c":420,"n":"Association de CPAS (Ass.CPAS)"},{"c":379,"n":"Minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur (MININT)"},{"c":451,"n":"Organismes immatricul\u00e9s pour l\u2019O.N.P. (ONP)"},{"c":114,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public (SA DPU)"},{"c":"021","n":"Association d\u2019assurances mutuelles \/ Caisse commune d\u2019assurances de droit priv\u00e9 (AAM)"},{"c":116,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (SC DPU)"},{"c":108,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e de droit public (SCRL DPU)"},{"c":515,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00e0 finalit\u00e9 sociale (SPRL FS)"},{"c":415,"n":"Association de projet (APROJ)"},{"c":702,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 de droit commun (SDC)"},{"c":417,"n":"Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande) (ACMISS)"},{"c":454,"n":"Entit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re avec un bien immobilier en Belgique (sans personnalit\u00e9 juridique) (EEBIBE)"},{"c":"009","n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e, coop\u00e9rative de participation (SCRL CP)"},{"c":303,"n":"Autre service f\u00e9d\u00e9ral (SERVFEDE)"},{"c":616,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e de droit public (SRL DPU)"},{"c":310,"n":"Autorit\u00e9 de la R\u00e9gion flamande et de la Communaut\u00e9 flamande (REGCOMNL)"},{"c":514,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 anonyme \u00e0 finalit\u00e9 sociale (SA FS)"},{"c":"027","n":"Soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne (Societas Europaea) (SE)"},{"c":117,"n":"Association sans but lucratif de droit public (ASBL DPU)"},{"c":416,"n":"Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande) (ASS SERV)"},{"c":419,"n":"R\u00e9gie provinciale autonome (RPROVAUT)"},{"c":422,"n":"Zone de secours (ZDS)"},{"c":213,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 civile sous forme de soci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions (SC SCA)"},{"c":123,"n":"Corporation professionnelle \/ Ordre (CP ORDRE)"},{"c":206,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 civile sous forme de soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 illimit\u00e9e (SC SCRI)"},{"c":414,"n":"Intercommunale (IC)"},{"c":512,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite simple \u00e0 finalit\u00e9 sociale (SCS FS)"},{"c":452,"n":"Organisme immatricul\u00e9 pour l\u2019Administration des Pensions (OIAP)"},{"c":400,"n":"Autorit\u00e9 provinciale (AUTOPROV)"},{"c":301,"n":"Service public f\u00e9d\u00e9ral (SPF)"},{"c":340,"n":"Autorit\u00e9 de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise (COMMFRAN)"},{"c":388,"n":"Minist\u00e8re de la R\u00e9gion wallonne (MRW)"},{"c":"040","n":"Soci\u00e9t\u00e9 congolaise (loi de 1927) (SOC CONG)"},{"c":506,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 illimit\u00e9e \u00e0 finalit\u00e9 sociale (SCRI FS)"},{"c":265,"n":"Groupement europ\u00e9en d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique sans si\u00e8ge avec \u00e9tablissement en Belgique (GEIE EB)"},{"c":320,"n":"Autorit\u00e9 de la R\u00e9gion wallonne (RW)"},{"c":330,"n":"Autorit\u00e9 de la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale (REGBRXCA)"},{"c":511,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 en nom collectif \u00e0 finalit\u00e9 sociale (SNC FS)"},{"c":"007","n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 illimit\u00e9e et solidaire, soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de participation (SCRISCP)"},{"c":385,"n":"Minist\u00e8re de la Communaut\u00e9 flamande (MCF)"},{"c":"001","n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative europ\u00e9enne (SCE)"},{"c":380,"n":"Minist\u00e8re de la Justice (MINJUST)"},{"c":386,"n":"Minist\u00e8re de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise (MCF)"},{"c":560,"n":"Groupement d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique \u00e0 finalit\u00e9 sociale (GIE FS)"},{"c":217,"n":"Parti politique europ\u00e9en (PPEU)"},{"c":350,"n":"Autorit\u00e9 de la Communaut\u00e9 germanophone (COMGERMA)"},{"c":790,"n":"Divers sans personnalit\u00e9 juridique (DSPJ)"},{"c":302,"n":"Service public f\u00e9d\u00e9ral de programmation (SPP)"},{"c":218,"n":"Fondation politique europ\u00e9enne (FPEU)"},{"c":121,"n":"Association d\u2019assurances mutuelles de droit public (SAM DPU)"},{"c":200,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 en formation (SF)"},{"c":370,"n":"Minist\u00e8re des Affaires \u00e9conomiques (AFFECO)"},{"c":372,"n":"Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture (MINAGRI.)"},{"c":376,"n":"Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9ducation nationale et de la Culture (MENC)"},{"c":393,"n":"Divers (DIVERS)"},{"c":716,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (SC DPU)"},{"c":"028","n":"Institution sans but lucratif (ISBL)"},{"c":127,"n":"Monts-de-Pi\u00e9t\u00e9 (PIETE)"},{"c":325,"n":"Association internationale sans but lucratif de droit public (AISBL DPU)"},{"c":373,"n":"Minist\u00e8re des Classes moyennes (MOYENNES)"},{"c":374,"n":"Minist\u00e8re des Communications (MINCOMM)"},{"c":378,"n":"Minist\u00e8re des Finances (MINFIN)"},{"c":392,"n":"Minist\u00e8re des Affaires sociales, de la Sant\u00e9 publique et de l\u2019Environnement (MASSPE)"},{"c":513,"n":"Soci\u00e9t\u00e9 en commandite par actions \u00e0 finalit\u00e9 sociale (SCA FS)"},{"c":651,"n":"Autre forme \u00e0 finalit\u00e9 sociale de droit public (FORME FS)"},{"c":371,"n":"Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res, Commerce ext\u00e9rieur et Coop\u00e9ration au D\u00e9veloppement (AE)"},{"c":381,"n":"Minist\u00e8re de la Pr\u00e9voyance sociale (MPS)"},{"c":382,"n":"Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 publique et de la Famille (MSPF)"},{"c":383,"n":"Services du Premier Ministre (FIRSTMIN)"},{"c":384,"n":"Minist\u00e8re des Communications et de l\u2019Infrastructure (MCI)"},{"c":387,"n":"Minist\u00e8re de la R\u00e9gion de Bruxelles-Capitale (MRBC)"},{"c":391,"n":"Minist\u00e8re des Classes moyennes et de l\u2019Agriculture (MCMA)"},{"c":724,"n":"Syndicat (SYNDIC)"}]